question0, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190317014138AAoE9ga, Qu'est-ce donc que l'instant présent ?
question1, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190312104629AAtAHLM, Quelle est la vitesse de libération au centre de la terre pour échapper à la gravité?
question2, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190311230821AAWUj57, Le fait que certains voient des soucoupes volantes silencieuses : prouve-t-il plus qu'ils les imaginent, qu’une preuve de technologie d'ET ?
question3, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190307090249AACkiCG, Une étoile peut-elle être éternelle?
question4, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190304005838AAq6FKx, Combien de soucoupes volantes extraterrestres se sont écrasées sur terre, ont été abattus, capturés ou donnés ?
question5, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190307123951AAIY6OM, Quelles sont les interactions entre la voie lactée et la galaxie naine du grand chien?
question6, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190307100646AA8Y1aa, Les planètes sont-elles toutes issues de "poussières d'étoiles", et sont-elles donc toujours en orbite autours de ces astres?
question7, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190304012845AAm6UWG, Si les ET sachent tout sur le système solaire : à part la terre, à quoi pourraient-ils servir les sept autres planètes et leurs lunes ?
question8, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190302074701AA3FZBm, Pourquoi les humains veulent conquérir l'espace, découvrir de nouvelles planètes habitables, alors qu'il suffit de protéger la Terre?
question9, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190304210751AA6tncl, Luke Perry n'est plus, DCD est. Est-ce un peu une partie du 5° élément qui est parti ce soir, Édouard?
question10, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190228224240AA0De1W, Certains vaisseaux mères et soucoupes volantes : combien de fois peuvent-ils aller plus vite que nos avions à réaction et comment ils font ?
question11, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190227004749AACtcCl, C'est possible qu'il existe des créatures volantes (sans engins) qui vivent entre les planètes ou les exo-planètes dans l'espace ?
question12, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190228090640AAMBKAS, Je dois classer dans l ordre décroissant ces termes en physique:?
question13, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190226130847AAN9ODZ, Je n’ai pas l’impression que la terre tourne ni qu’elle est ronde, sont-ils sérieux les savants qui avancent ca?
question14, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190225023242AA6cB3k, La grande distance habituellement entre étoiles : est-elle une sorte de protection pour chaque système solaire d’avoir sa propre existence ?
question15, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190227233420AAyX180, Satellites ronds tournant autour d’eux-mêmes et autour d’un autre satellite rond : malgré peu de notion, comment ça affectent ses habitants?
question16, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190222210216AAcfLLJ, Une surprise vraiment surprenant en astronomie?
question17, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190225015803AAiCrxK, Y a-t-il des planètes ou lunes où la nuit nous voyons : des étoiles qui brillent le moins ; le moins d'étoiles ; ou pas d'étoile du tout ?
question18, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190223024320AAJ7E0O, Est-ce que pour un extraterrestre, nous sommes extraterrestres?
question19, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190223020839AAWpCAx, Comment peut-on savoir si un objet est originaire du système solaire ou non ?
question20, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190222015525AANUai2, Pensez-vous qu’on arrivera un jour à visiter toutes les planètes du système solaire ?
question21, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190220010012AA6AETS, Que vous faudrait-il pour croire qu’un extraterrestre d’une autre planète, d’un vaisseau-mère ou d'une soucoupe volante a visité la terre ?
question22, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190223000310AA1TOeV, Si l'univers observable est d'environ 93 milliards d'années lumière comment se fait-il que l'univers n'est qu'environ 13.5 M d'années?
question23, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190222223228AADb4Op, Le fait que les engins spatiaux soient si incroyables, intraçables, durs à concevoir, de si loin : prouve-t-il bien leur existence plus ?
question24, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190219212208AAK5AF6, Si les gens IMAGINENT qu'ils voient des engins spatiaux et des extraterrestres : pourquoi voient-ils différents types d’engins et d’ET ?
question25, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190216232329AAbS4TG, Combien d'atomes dans l'univers?
question26, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190215000953AA91Hgd, Combien de types différents d’extraterrestres ont visité ou visitent la terre ?
question27, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190217001912AAieZFc, Certains engins spatiaux peuvent devenir invisibles (y compris leurs occupants) : signifie-t-il que les ET peuvent devenir invisibles aussi?
question28, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190216210640AAJjYFm, Si les humains sont sous surveillance extraterrestre sur terre, il n’y a aucun doute qu’ils sont aussi sur la lune et dans l’espace ?
question29, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190212003733AAU0y8d, Est-ce que des extraterrestres ont crée cet univers (provoquant le big bang) et le contrôlent ?
question30, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190215205109AArWJZR, Cette nuit, j'ai surpris une créature extraterrestre profaner et .. souiller un Temple talmudo-sioniste.
E.T. serait-il antisémite ?
question31, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190211213447AAepHUP, La Nasa aurait intercepté un message de l'Univers observable en provenance de la planète Arrial = > Save Our Soul !?
question32, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190208124314AA5phpH, Pourquoi les gens refusent-ils toujours de croire aux ovnis et aux extraterrestres sur Terre, malgré les preuves qui s'accumulent?
question33, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190211212327AADWAM1, Il s'appelait comment déjà le p'tain de petit robot avant Curiosity ? le truc, le machin qui a été, " marché " sur Mars ?
question34, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190209232709AAKQXf8, Terre terre ! et bien que se passe-t-il
, Capitaine .. plus d'eau ? pire que ça .. plus de Whiskey !?
question35, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190205000504AAiuYoq, Pour aller sur certaines planètes : des extraterrestres aurait besoin de quel type de protection ?
question36, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190207173508AANJqyL, De la création de l'ordre dans le cosmos...?
question37, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190205000039AAF3Pjj, Certains extraterrestres, pourraient-ils communiquer avec d'autres (même entre vaisseaux mères) et s’entraider ?
question38, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190204111545AAvCePP, L'Univers sans personne pour l'observer aurait-t'il une raison d'etre?
question39, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190201233219AAaIhZ0, Pourquoi l’univers est froid en dehors des systèmes solaires?
question40, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190201012022AANPhLE, Toute la vie sur terre : prouve-t-il que la galaxie et l'univers ont tant ?
question41, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190130032552AAPilg9, A t-on déjà exploré l'hypothèse que l'univers soit sphérique?
question42, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190129205417AAJSvYd, Avant que nous mourions tous sans savoir : qu'est-ce qu'il y a sur les autres planètes de l'univers et en train de voyager entre étoiles ?
question43, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190126232244AAUx6Dq, Juste d'où ailleurs et par combien de différentes méthodes les extraterrestres pourraient-ils atteindre la Terre ?
question44, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190125225216AAbZvX1, Il fait jour le jour et il fait nuit la nuit, est-ce de la faute aux Russes ?
question45, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190117220339AA2O9Hn, Pourquoi est-il toujours si difficile de convaincre certaines personnes que les ovnis viennent sur Terre ?
question46, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190119075228AA5bTG5, Faut-il obliger les extra-terrestres intervenant sur le site à utiliser leur vraie identité?
question47, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190119194728AAXnXzs, Compte tenu de l'âge de TOUTES les planètes ayant de la vie, que se passera-il en 1er : nous visiterons une ou les ET visiteront la terre?
question48, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190122085801AAYogQ1, Bonjour, Premières neiges après l'éclipse de Lune ?
question49, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190120234938AAiRxr2, Qui va regardez la lune tout a l'heure ? je sais pas car maintenant je commence a dormir!?
question50, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190121215317AAUrmj1, Ceux qui entrent dans ces vaisseaux spatiaux et rencontrent les ET : c'est bien eux qui aideront à résoudre le mystère de ces voyages longs?
question51, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190118235504AAqKIGq, Si les extraterrestres NE VIENNENT PAS sur Terre : est-ce qu'ils se rendent visite à d'autres planètes dans l'univers ?
question52, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190114004131AAz2pWs, Croyez-vous que les Egyptiens ont construits les pyramides sans aide extraterrestre ?
question53, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190116005602AA3nXqC, Des ET d'une planète où il y a plus de lumière de jour que de nuit ont-ils plus de temps pour se développer plus technologiquement?
question54, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190112151649AAQifR6, Si avant le big-bang, l'espace et le temps existaient, alors le big-bang, c'est la création de la matière et de l'énergie, pas de l'univers?
question55, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190114010746AA14bbL, Est-ce que certains scientifiques ou autres connaissent-ils des planètes - dont où se trouve la vie extraterrestre -, mais ne le disent pas?
question56, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190115002727AALAGLk, Une planète ayant plus de lumière de son étoile - plus d'heures de jour -, signifie-t-il que les extraterrestres là progressent plus vites ?
question57, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190112140204AALBYVg, Avant le big bang, est ce que l'espace et le temps existaient, merci?
question58, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190112002906AA5oMkw, Les extraterrestres obligés de quitter leur planète : la plupart changent-ils de planète ou vivent-ils dans leurs engins ?
question59, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190112161843AAVPehT, Si le big-bang a entraîné l'apparition de l'espace et du temps, alors l'univers découle du néant?
question60, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190111031230AA3oFeF, Sur la terre il pleut, il neige etc. ; mais quels temps font-ils sur les autres planètes de l'univers ?
question61, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190113110130AAhvRux, Est-ce une bonne idée de remplacer les lumières des routes, ou des villes, par de la lumière venant de satellites?
question62, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190104080405AAjnoWJ, Pourquoi les astéroïdes s'écrasent au lieu de graviter?
question63, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181228025504AAUdKkr, Est-ce qu'il existent des planètes plus grosses que leurs soleils ?
question64, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181229114943AA1vMyK, Existe-t-il d'autres planètes munies d'une atmosphère et ou l'on trouve de l'eau à l'état liquide?
question65, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181226181148AAJuZrY, Certains trous noirs sont des étoiles dont le carburant à été utilisé par les extraterrestres pour pouvoir propulser leurs engins?
question66, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181224090732AAltMC5, Notre univers a eu un début, mais quelle en a été la cause? Pourquoi y a-t-il quelque chose au lieu de rien?
question67, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181222091120AASnESZ, Quelle est la personne qui a découvert de quoi l'univers est fait, elle a aussi découvert ce que le soleil est fait ?
question68, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181218085357AATsTlt, D’où vient les noms des constellations, que l'on voit dans le ciel?
question69, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181216013351AAZXK1m, Notre petite Aelyta est-elle sur Terre, Philibert ? (juste pour voir sa réaction)?
question70, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181215014639AAnNgK1, COMETE - Savez-vous comment trouver 46P Wirtanen en ce moment ?
question71, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181209205817AAjgCd9, à quelle vitesse les objets avancent-ils dans l'univers?
question72, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181207111057AAllXHa, Si Jupiter est une géante gazeuse, comment une météorite peut-elle se crasher sur sa surface et laisser une trace visible ?
question73, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181207034241AAzRxTG, Les multivers, Notre univers : un parmi tant d’autres ?
question74, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181128151527AA0kHdS, En tentant d'inventer le processeur analogique, puis-je par sérendipité découvrir le convecteur temporel ?
question75, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181115154013AAubWmO, On a trouvé de l'eau sur Mars, Kepler-452b et sur Europe, un satellite de Jupiter. Mais pourquoi n'y a t-il pas d'eau en Afrique ?
question76, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181111001908AAo4hTu, Question existentielle : les eXtraterrestres ont-il le droit d'avoir la peau bleue ?
question77, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181108104517AARTw8e, COMETE - Lèverez-vous les yeux au ciel en décembre au passage de 46P/Wirtanen ?
question78, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181106161944AA0xoMZ, Pouvez vous me citer le nom d'une planète ?
question79, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181111164336AAWupfb, Supposons qu on enlève tout le vide que contiennent les atomes qui composent un homme de 70 kg, quel serait le volume occupé restant ?
question80, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181103144306AAuKjoi, Avec ma conscience, je me suis projeté dans le corps d'une extraterrestre et je n'arrive plus à en sortir?
question81, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181107103207AAIiYNt, Quelle est la limite d'émission du rayonnement solaire ?
question82, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181103170005AA408BF, Pourquoi plus aucun mission n'a eu lieu sur la lune ? ou ses environs ?
question83, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181025085704AAQ9m9I, Sommes nous seuls dans l'univers en ce moment ?
question84, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181027060722AAK6h0j, Quelles sont les particules émises à l'époque du "big bang", et toujours présentes de nos jours?
question85, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181026110924AAJxc66, Ce que l'on voit dans cette photo prise par un satellite spatial, est-ce de la poussière?
question86, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181027195958AAb0sNg, Est-ce que, comme Sébastien Fraisse, vous aimeriez vous projeter dans le corps d'une autre personne, et faire certaines expériences tabous ?
question87, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181026071819AAXuvND, L'origine de la force de Star-Wars n'est-elle pas tout simplement l'énergie sombre (dark energy)?
question88, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181018180827AAMs1dd, Qu'est-ce qui vous fascine dans les étoiles?
question89, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181018133226AA2RLCW, Pour économiser du carburant, pourquoi ne pas voyager dans l'univers en placant une sonde en orbite d'une météorite?
question90, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181020204808AAxp18b, Comment faire pour creuser la banquise de 100 mètres d'Encelade?
question91, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181020033219AAS5jZm, Quelle forme à l'univers selon vous?
question92, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181020031847AArr3GB, Comment aller sur la lune?
question93, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181020094343AA2hNNz, Est-ce que la datation par rapport à la naissance de l'Univers est un référentiel absolu de temps dans l'Univers?
question94, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181019051913AAF2sGT, Si l univers est en expansion pourquoi nous eloignons nous pas des autres planetes?
question95, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181019042824AADVtYF, Sommes dans le passè vu de l univers oui?
question96, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181015195435AA6Fef0, Et bien et bien, il semblerait que la LOI DU UN, de l'unité, devienne de plus en plus la norme ?
question97, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181015200323AA9AX5O, Est-il possible que la Terre renferme son propre ADN (ou autre langage résistant à des températures très élevées) dans son noyau?
question98, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181018140751AAbffVn, Croyez vous aux Extramarsiens ?
question99, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180919195607AAUHA19, Quelle autre innovation majeure pourrait-on faire pour appâter les extra-terrestres ?
question100, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180917235448AAhBc3u, Etes-vous déjà tombés dans une faille temporelle?
question101, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180921164350AAMIXXx, Recherche article de presse des années 80.
Expérimentation longue durée (20 ans) enfermés en autarcie pour simulation de voyage ds l espace.?
question102, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180831102706AAWPetG, Si la nuit on ne voit pas les etoiles peut on commeme observer les planètes avec un telescope ?
question103, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180903232401AAemuTN, Oath est-il le résultat d'une quelconque force, manipulation etéenne ?
question104, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180827094539AAooxYz, Bonjour ! Selon vous : Pourrait-on ne pas être émerveillé par la SPLENDEUR, et par l'organisation SI INTELLIGENTE de l'espace?
question105, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180815170627AAFuPw8, Peut-on terraformer Mars ?
question106, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180811223603AAm0agz, Je ne comprends pas. Selon ce documentaire après la recombinaison les premières étoiles ont rendu l'univers transparent par … réionisation !?
question107, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180801001008AArifrv, Où est le centre de TOUT l'univers observable ?
question108, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180731120440AAm4i1d, Il y a plus d'étoiles que de grain de sables dans toutes les plages?
question109, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180727202853AAv8u9B, Avez-vous la chance de voir l'éclipse de lune ce soir ?
question110, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180728185405AAZkaGa, Dites-moi, alors il paraît qu'il devait y avoir une éclipse hier soir? Quelle éclipse? Où?
question111, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180727204923AAYfCHC, Voyez-vous l’eclipse, la lune rouge ?;) Elle est magnifique?
question112, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180729205736AATyZX5, Logiciel d'expérimentation orienté astrophysique?
question113, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180727054739AAt458t, Qui observera la plus longue éclipse lunaire du siècle, ce vendredi 27/07/18 au soir (avec Mars en bonus) ?
question114, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180728152451AAGEUwi, Pourquoi la lune tourne sur elle meme a la meme vitesse a lquelle elle tourne autour de la terre ce qui fait qu elle montre toujours sa face?
question115, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180720213806AATGqSR, Lors de la formation de l'univers, quel a été le mécanisme du Big Bang ?
question116, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180718181454AArJAQG, L'invention du bing-bang n'est-il pas un échappatoire de la vérité biblique pour les athées?
question117, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180716204912AAtDtqi, Pourquoi rien n'est en rotation sur terre (à part les électrons autour des noyaux) alors que tout tourne dans l'univers?
question118, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180617215827AA92fze, L'univers est il en extension ou en expansion ?
question119, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180622150234AAq0ABg, Est il possible d'observer une étoile (autre que le soleil), avec une lunette astronomique en plein jour; merci?
question120, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180618114603AA2N7rI, Parait-il qu'avant le big bang c'était grave le bordel?
question121, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180619201715AANyUYj, Si la terre est en rotation autour des pôles nord et sud géographiques, alors, l'écliptique c'est le plan équatorial céleste?
question122, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180618095436AA0V8Q9, Si l'univers est en expansion, la matière l'est aussi ?
question123, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180613223529AAZ58wz, La 4° Guerre Mondiale verra-t-elle l'émergence d'ET ?
question124, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180613222340AAkZnln, Comment déterminer, que la terre vient de faire un tour complet autour du soleil, merci?
question125, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180610093528AAcLCf7, D'éminents scientifiques actuels nous disent : "Le temps et l'espace ont commencé au moment de la création de l'univers"; qu'en pensez-vous?
question126, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180606214242AAkKZdb, Pourquoi personne ne se soucis de savoir ce qu'il y a au-delà de l'univers?
question127, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180514212029AAh5BCA, Quelle est la plus mystérieuse des énergies cosmiques?
question128, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180512085457AAyGhTH, D'où nous vient l'illusion de sphéricité de la Terre?
question129, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180512195905AAdnTZU, Faut-il croire en l'existence des ovnis et des extraterrestres ?
question130, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180506184316AAxFAda, La conquête de l'espace, quand?
question131, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180507201736AA4VKN0, Les doutes sur l age de l univers?
question132, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180507123101AAKNDIw, Conquête de l'espace : peut-on traverser la ceinture de Van Allen ?
question133, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180505172316AAu9p8j, Pourquoi y-a-t-il 3 satellites nilsat?
question134, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180421114158AAbQ2FY, Vous vous préoccupez de ce que pensent les autres...?
question135, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180422231714AA8tptL, Bon, elle vient cette Guerre Planétaire, ou pas ?
question136, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180423001909AAAMPUn, Je suis un être, un égrégore, une entité, qui est, a été, sera, sans être, qui suis-je ?
question137, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180422225342AAQzT3w, J'ai trompé ma fille avec une charmante créature extraterrestre .. mais est-ce réellement " tromper " ?
question138, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180422173356AA7UtVH, Pourquoi les trains espagnols sont silencieux?
question139, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180418075322AApjNhy, La"logique" de l'Univers est peut-être la même pour TOUT ce qu'il contient?
question140, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180402202605AAJ59pL, J'affirme et j'insiste que l'univers massique est borné; avez vous une idée plus avertie et soutenue sur ce sujet?
question141, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180330213819AAgc0LT, Pensez-vous qu'un jour l'anti-temps puisse venir?
question142, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180331195907AApBlZq, Où en est la station spatiale chinoise qui pourrait retomber entre dimanche soir 1er et lundi 02/04/18 au matin (la France serait concernée)?
question143, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180328135348AAavm4d, Pourquoi ya pas de mars sur le champ de mars?
question144, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180328074949AAv7pt3, La théorie prétendant que les américains n'ont jamais été sur la lune a t'elle été inventé pour décrédibiliser les théories du complot ou..?
question145, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180324111240AA9sueD, Diametre de la terre?
question146, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180307214535AAj4VEM, Un astéroïde mesurant 3 stades de foot a frôlé la terre aujourd'hui et tellement lumineux pouvant etre observé meme par les amateurs?
question147, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180307111034AAuuynv, Quel type de télescope me conseillez-vous pour espionner ma voisine qui habite à 800m?
question148, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180227204347AAwsdVo, Pensez-vous que les effets de la gravité martienne sont bien rendus dans les films.?
question149, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180301133147AA23cZD, Bientôt un réseau 4G sur la Lune. Que pensez-vous de cette initiative ?
question150, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180228185130AAXqmBx, La matière noire et l'énergie noire sont-elles hypothétiques, ou bien ont-elles été détectées?
question151, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180224142143AAtcZhn, Quelqu'un pourrait expliquer simplement a l'idiot que je suis pourquoi le périhélie de Mercure avance ?
question152, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180223225927AAlxc4A, Est-ce qu'on a découvert un système planétaire avec des planètes et une étoile naine tournant autour d'une étoile géante?
question153, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180222145649AAOdUzP, La théorie d'un multivers est-elle probable?
question154, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180223222045AAhgnsA, Les étoiles binaires à contact finissent-elles toujours par fusionner entre elles?
question155, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180219115910AAtCKCF, Bonjour. Quelqu'un sait-il quelle est la masse minimale que peut avoir un trou noir ? Et la taille qu'il aurait et/ou son rayon de Schwartzc?
question156, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180202193520AAStwrO, Des extra-terrestres sont près à débarquer. Ils sont bienveillants et très puissants, mais qu'allons-nous leur demander?
question157, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180130130524AARkM68, Le vide n'est-il pas ce que nos 5 sens ne peuvent pas capter?
question158, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180201182611AAHkdWv, Avez vous été affecté(e) par la nouvelle Lune, ou avez vous eu simplement l’impression d’être extrêmement occupé(e)?
question159, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180128003209AARYMDf, Comment simuler un sechoir solaire indirect a convection forcee?
question160, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180121003958AAwptQO, Dans ce Supra-Univers, Je Suis Venu, j'ai Vu , j'ai Vaincu. Qui suis-je ?
question161, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180119223421AA6d55X, La Très Grande Russie (euphémisme) vs toutes les intelligences extraterrestres suprêmes de l'Univers.
Ces "civilisations" ont-elles 1 chance?
question162, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180116074415AAAd59w, Alors qu'elles sont très trèès lourdes pourquoi les planètes ne tombent pas et tiennent en l'air toutes seules?
question163, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180117185633AAdMZJC, Pourquoi les astres gazeux ne sont pas" soleils" alors qu'avec l'énorme différence de température ils se devaient de produire la lumière Non?
question164, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180113155609AAqsxl5, Pensez vous que l'énergie solaire, avec le temps pourrais rencontrer des limites ?
question165, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180111195618AAm78ps, ►Par quel miracle le S☼leil se levant à l ' EST dans hémisphère boréal , il se lève à l' Ouest dans l 'hémisphère austral ? Étonnant NON ?
question166, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180112233159AAZUxPc, La profondeur maximale de la mer d'Aral est de - 42 m. Cela reflète-t-il le niveau de lucidité de notre ami arrial ?
question167, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180108104453AABmGKh, Pourquoi le ciel est bleu?
question168, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180111232746AAwqGBC, La théorie de la conjonction de deux flux magnétiques dans le soleil, cette découverte de Madame Zharkova vous semble crédible ?
question169, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180108223238AADwLZ5, Pourquoi est ce que les photos de la NASA sont encore en noir et blanc ?
question170, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180102233606AACGiIr, 1 œuf d'autruche truc-machin Xtra s'est posé devant ma porte. C'est 1 peu con, le ET, venu de si loin, qu'il arrive pas à ouvrir la porte ..?
question171, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171229211315AAmlahq, N'existe t-il aucune chance de découvrir une nouvelle étoile entre le Soleil et Proxima du centaure ?
question172, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171227220635AA41HgI, Pourquoi notre systeme solaire et notre galaxie forme un disque ? les sytemes solaire sont t-ils tous sur le même plan ?
question173, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171226214841AAVwD09, Et bien et bien, sur quel astre migrer présentement pour échapper à la dictature de l'esprit ?
question174, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171223114055AAyKhZl, Connaissez vous les branes au niveau cosmologique?
question175, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171217024028AAovMVE, La Lune a un noyau ferreux comme la Terre ?
question176, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171210101528AAB888q, Est ce que vous croyez à la théorie du complot qu'utilise certaines groupes ou pays pour expliquer leur défaites.?
question177, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171209220147AAusJ6i, Combien de tomp dure une éclipse?
question178, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171204175934AAOSb3d, Le mouvement de notre systeme solaire est héliocentrique ou hélicoïdal?
question179, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171130063546AAY302O, 200 milliards de galaxies avec chacune 200 milliards de systèmes solaires : Peur d'être seul ou c'est nous qui mettons tjrs des distances?
question180, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171126182919AAJu0ly, Pour les amateurs, la vraie photo d'Oumuamua?
question181, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171127155739AA038pg, Deux planètes de même taille et même masse peuvent-elles tourner sur le même orbite si elles sont placées sur deux antipodes?
question182, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171125000541AAc1XOF, Qu'est-ce qu'il y a sur les autres planètes dans l'univers ?
question183, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171123205430AAOz3aw, Y-a-t-il eu d'autres météorites en forme de cigares et venues d'ailleurs qui ont traversé notre système solaire?
question184, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171124172157AAiAySo, Des membres du programme SETI tendent l'oreille. Oumuamua serait-il une sonde extra-terrestre ?
question185, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171124132816AATRabW, À partir de quelle masse un astéroïde commence à prendre une forme sphérique...?
question186, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171118151310AAaar2O, Pouvez vous m’aider à trouver un bon télescope?
question187, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171118111935AAXCmCN, La théorie d'un Univers éternel et cyclique n'est-elle pas elle-même absurde et remplie de paradoxes ?
question188, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171119183221AAO1Uog, Est-il possible qu'une bande d'ombre crée par une éclipse solaire se reproduise un jour à l'identique à la même latitude et même longitude?
question189, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171119150509AAkaJWT, Quelle est la différence entre le milieux intergalactique et le milieux interstellaire?
question190, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171113104411AAVR9xS, Saviez-vous que Isaac Newton avait découvert la gravitation grâce à une comète et non à une pomme qui tombe?
question191, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171112200948AAfBeuF, Serez-vous au rendez-vous pour la « rencontre » des planètes Jupiter et Vénus « planètes les plus brillantes du système solaire » ?
question192, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171115124110AASIkDi, Existe il de la matière sans lumière ?
question193, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171108131050AAR73iM, Quelle était la densité en énergie de l'univers aux instants initiaux du big bang ?
question194, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171107144640AA3SMil, Il y a un objet tres gros qui se promene dans notre galaxie
nibiru?
question195, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171109215905AA0w6Tz, Quelles sont les solutions envisagées pour filtrer les ultras violets dans l'univers ?
question196, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171108055559AAzqIbN, D ou provient la chaleur au centre de la terre ?
question197, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171105105409AAwGFCF, Si on découvrait un jour que dans la plus petite partie de la plus petite partie d'un atome on retrouve la disposition exacte de l'univers?
question198, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171102222534AAosoe1, Si les galaxies s'eloignent les unes des autres, pourquoi certaines rentrent en colision?
question199, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171031202003AA9VYbX, L'univers continu t-il de crée de la matière ou tout les ingrédients sont-ils déjà crées mais se transforment et se recyclent?
question200, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171031200723AAGeVUh, L'instant présent que l'on vit, est-il ce même instant T qui a commencé au Big Bang?
question201, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171029165151AA2Jd3c, La Terre est-elle en Expansion ?
question202, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171031133717AAXLw8R, Dernier gag du "modèle standard" : l'Univers ne devrait pas exister ?
question203, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171031200422AAefRsF, Est-ce l'instant présent qui glisse sur l'espace temps ou l’espace temps qui glisse dans ce qu'on appelle le présent?
question204, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171026053808AAZiF9m, Un satellite chinois va tomber sur terre mais on ne sait pas ou?
question205, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171021063429AAT8Lhl, Évaluer la taille de l'Univers?
question206, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171024024337AAcVz6q, Finalement la fin du monde 2012, c'est dans 2 ans non?
question207, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171016142945AAAQr0U, Savez vous que le diametre de l'univers connu jusqu’à ce jour mesure 180 milliards d’années lumières.?
question208, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171015120847AASovhv, Singularités plurielles?
question209, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171017101639AA10Lz4, La théière de Russell est-elle un avatar de la planète Théia ?
question210, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171012104551AAomN3s, Est ce qu'il existe des vies en dehors de la terre?
question211, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171013185841AAwPZhc, Savez vous que le savant des savants Einstein a bien compris l'univers?
question212, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171007184630AAoN476, Porquoi la distance terre soleil ne change pas au cours d une annee?
question213, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171009153222AAczQnj, Combien de satellites orbitent autour du soleil?
question214, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171004030750AAIb3Qm, Savez-vous Un important corps céleste est passé lundi entre notre planète et la Lune, sans pour autant menacer les Terriens ?
question215, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171003162023AAGxS3x, A quoi ressemblaient vos ancetres il y a 4,5 milliards d'années ?
question216, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170923092119AAhQtog, Dans un trou noir y a t-il de le lumière ? et cette lumière peut-elle sortir de ce trou noir?
question217, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170924180602AA9L4jC, Ou se trouve la base spatiale lunaire russe?
question218, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170922220035AAiahLX, Si on creuse dans le trou noir central de la Galaxie, que diable va-t-on y trouver ?
question219, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170919213142AAM4y3s, PULSAR C'EST QUOI?
question220, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170916105808AA9D489, RIEN peut il remplir un VIDE?
question221, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170914195835AAFwcIZ, Le véhicule électrique sera standard, si on veut sauver la planète. Avec une batterie amovible, pour la remplacer dans une station solaire?
question222, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170915123836AANU8GS, Les pays frontaliers avec la turquie?
question223, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170913081538AA0MyXr, Et s'il pleuvait des diamants?
question224, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170907195234AA1UTsi, Seriez vous candidat pour mars One si c'était encore possible ?
Pourquoi ?

question225, https://fr.answers.yahoo.comhttp://www.mars-one.fr/selection-candidats-phase-3/?, http://www.mars-one.fr/selecti...
question226, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170906104410AA8IHYH, Le centre de l'univers est il immobile ou en mouvement; merci?
question227, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170907191912AAJXur1, Il paraît qu’il aurait trouvé un signe de vie extraterrestre à 6 milliards d’années-lumière de la terre?
question228, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170904185942AANAuhe, Bon on est pas seuls, à 5 milliards et quelques d'années, il y a des tarés comme nous qui émettent, ou ce sont des trous noirs?
question229, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170906130426AAFmYGj, Le centre de l'Univers n'est-il pas un casse-tête?
question230, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170829163756AAZJkqC, A-t-on les moyens nucléaires de faire sauter la lune ?
question231, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170823151241AAEGOFj, De quoi est composé le vide de l'univers ?
question232, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170822222950AAZiU0L, Si un corps ce trouve dans un cercueil du même métal que les fusées ? corps pourrait il peut être voyager dans l espace sans ce desagreger ?
question233, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170820210435AAKele5, Une questions sur les astres,vous savez qu'il y a des centaines,des millier de planète qui gravite autour de nous ? c'est trés intéressant?
question234, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170821214506AA7hbaI, Bonsoir, est ce que l'univers à bien 3 théorie sur la fin de l'univers ou pas ?? Le Big Freeze, le Big Rip et le Big Crunch/ Big Bounce ?
question235, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170811145600AA6TNaC, Arrivera-t-on un jour à aller plus loin que la Lune?
question236, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170815074631AAcaqbp, Pourquoi Mars fascine toujours autant ?
question237, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170811025459AAFUmNv, La mystérieuse planète X, surnommée Nibiru, ne correspond-t-elle pas, en fait, à la planète Rahu mentionnée dans les textes védiques ?
question238, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170812042155AAD78Cl, Jupiter Uranus ou Saturne ,composés de mêmes gaz, à la même échelle?
question239, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170810200347AAzcXQK, Pourquoi voit-on la voie lactée verticalement dans le ciel ?
question240, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170806190548AAPsnAh, A propos du climat connaissez vous le projet HAARP quand pensez vous?
question241, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170806203348AASzA5D, Le noyau terrestre grossit-il?
question242, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170801195049AAuP8nK, Que pensez vous du programme spatial Congolais ?
question243, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170806111216AAATEcQ, On est attiré par la Terre ou on est repoussé par l'Univers ?
question244, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170805081206AAMVOF6, Je relance cette question sur le caractère borné de l'univers matériel (massique), elle me tiens à coeur?
question245, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170730111449AA0NWea, L'espace est-il limité, selon vous ?
question246, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170730130959AAh4C97, Croyez vous en une vie intelligente sous la surface de Mars?
question247, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170728171127AAClnPc, Si BigBang ,BigCrunch parait ilVraix?
question248, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170729154931AAI9Xxo, *** Sommes-nous seuls dans l’univers *** .................. ?
question249, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170729155118AA95f2w, *** Existe-t-il une vie extraterrestre *** ................... ?
question250, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170729153557AA2FXjf, *** La pollution lumineuse va-t-elle bientôt nous empêcher de voir les étoiles briller *** ............... ?
question251, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170719210211AAK9l2B, Si le soleil disparaît instantanément; c'est à dire si son diamètre passe de D à zéro, en zéro seconde.?
question252, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170724204020AAYJaF6, Étant donné que la terre est soumis au champs gravitationnel du soleil pourquoi les astronautes ne tombent ils pas vers le soleil?🤔🤔🤔🤔?
question253, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170723191959AAguOXK, Sur la Lune il y a de l'hélium 3 , et sur Mars il y a quoi comme ressource pouvant nous servir ?
question254, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170629084259AAbZOeJ, Serions nous seuls dans cet Univers ou bien y aurai-t-il une autre intelligence extraterrestre ? Merci de répondre?
question255, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170701152939AAyrQpC, La Nasa dément la rumeur d'une colonie d'enfants esclaves sur Mars?
question256, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170703165731AAvkKa4, Pensez- vous que les extra-terrestres existent dans l univers?
question257, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170701163216AAt2Ld9, Vol spatial : comment les astronaute font t'il pour s'entendre ?
question258, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170623214733AAAnDoH, Le soleil se déplace t-il ou reste parfaitement immobilise ?
question259, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170623215153AASdp14, Chaque étoile émet-elle sa propre lumière ou alors c'est le reflet du soleil sur les étoiles qui les fait briller ?
question260, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170616183102AA9F9AY, Quel type de matériel faut-il pour projeter le logo de Batman la nuit dans le ciel?
question261, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170609105344AA3W5Cq, Quand je regarde une étoile à 1000 années lumière sur ma gauche et, une fraction plus taed, une autre à 10000 années lumière sur ma droite..?
question262, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170612081527AAyOKPh, Comment la station spatiale internationale fait pour éviter les météorites ?
question263, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170603133032AAd3l7v, Vu l'état dans lequel revient notre astronaute croyez vous que l'on puisse voyager des années dans l'espace ,particulièrement en léthargie ?
question264, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170529152024AAnNPdY, Allez vous suivre la redescente sur terre de Thierry Pesquet ?
question265, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170523185020AAViby9, Est-on certain qu il n existe pas une étoile plus proche de nous que proxima du centaure?
question266, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170519151935AAVWlVm, Pourquoi on n'aménage pas les autres planètes pour qu'elles deviennent habitables?
question267, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170523142237AAsUENA, La forme phallique de tout l'univers connu vous impressionne t'elle ?
question268, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170519102214AAQUQqk, Devant des articles de science et des partitions de musique j'ai ce sentiment de curiosité, d'envie de comprendre, mais aussi d'incapacité?
question269, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170510093059AAR1zxE, Il ne reste que 100 ans à l'Humanité pour quitter la Terre ?
question270, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170507122052AAlO1Fu, Pourrait-on se poser sur une géante de glace comme Neptune ou Uranus.?
question271, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170430092358AAo7GyP, Si l'univers était éternele par le passé, alors comment on a pu arriver jusqu'à ici ?
question272, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170430065325AAGDkJE, L astronomie vous passionne?
question273, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170426072239AAiStfN, D'ou vient la 'chose' d'avant le big bang?
question274, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170421052830AAA6Phm, ♐️Les pyramides du monde entier sont disposées comme les étoiles d'orion ♐️?
question275, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170416083042AAuLvey, Une BOMBE Nucléire sur terre peut-elle avoir un impacte sur la Galaxie ?
question276, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170414082003AA4LjVr, Que pensez vous des ces dessins qui pourrait permettre de calculer les trajectoires dans notre galaxie?
question277, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170412214635AAMx3B8, Comment cela est il possible ?
question278, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170409124539AA1qWLK, Comment il peut avoir un trou noir de 10 fois le soleil alors qu'un étoiler géante comme Aldebaran n'en est pas un ?
question279, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170406180825AARO7Xd, Quelle est la distance entre la terre et le soleil en année lumiere.?
question280, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170407090107AAHMIB1, Pourquoi n'envoie pas des astronautes conquérir le soleil?
question281, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170406090434AAw0wYi, La terre serait plate ?
question282, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170402201513AA6GgxA, L'homogénéité de l'univers et la théorie de BIG BANG est t il un sujet intéressant pour le TIPE, thème homogénéité ?
question283, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170324132216AAH7bEX, Où vont tous les objets célestes aspirés par un trou noir ?
question284, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170325212039AApwr7r, Comment contrôle t-on les objets spatiaux placés à des milliers de Km ?
(comme Philae par ex)?
question285, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170326093125AAPyFRJ, Science: danger ou progrès?
question286, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170323065123AAZ5oD7, Quand et pourquoi et comment les atomes avaient commancé à vibrent?
question287, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170322040330AA2Bacz, Combien de temps dure une orbite complete autour de la terre?
question288, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170317205145AArlRv3, Les oligarchies de la finance internationale, les grandes multinationales, contrôlent-elles également les gouvernements des p'tits ET?
question289, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170311233147AA754K3, Que pensez-vous du néant?
question290, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170309144355AACHAiF, Un article sur la gravité quantique à boucle : Va-t-on sortir du fantasme de la création ex nihilo de l'univers lors du big-bang?
question291, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170310085727AA5wuRH, Comme la matière mettrait un temps infini pour franchir l'horizon d'un trou noir, comment s'explique la supposée existence des trous noirs ?
question292, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170302134240AALLt6r, Qu'elle est cette super structure que les
scientistes observent dans l'univers?
un objet naturel ou un objet de fabrication? par des aliens?
question293, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170227193352AAmPELL, Quelle race extraterrestre a créé l'humanité ?
question294, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170303181108AA1b3Wa, A t-on dévoilé le secret de la planète X visible au lever et au coucher du soleil?
question295, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170224085847AAli22O, Bonjour ! Doutez-vous que d'autres existences semblables à la nôtre existent bel et bien dans les mondes de l'immense multivers?
question296, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170221070357AARqDyY, Pourquoi, comment et qu'est ce qui a provoqué le big bang?
question297, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170222181820AAy4Y9b, Nasa : Découverte de planètes avec 3 d'entre elles avec une atmosphère habitables !?
question298, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170222190908AAg3PFC, Les humains sont de grands rêveurs "des planètes habitables à "seulement" 40 années lumières de la Terre?
question299, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170217181906AAj0tpH, C'est bien beau le Big Bang, mais avant ça, il y avait quoi?
question300, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170221144232AAdr9vj, Existe-t-il beaucoup d'étoiles vagabondes (hors des galaxies)?
question301, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170219144240AAyFKn4, Dans l'Univers peut on pensé qu'il y ai pu avoir une guerre des étoiles ceci avant l'existence de toute vie?
question302, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170214164716AA24TwF, Il y a combien de paralleles et de meridiens dans le globe terrestre?
question303, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170210214819AAixJvT, Allez-vous regarder l'éclipse pénombrale de Lune et le passage de la comète Honda, cette nuit ?
question304, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170208115320AAtYebb, Question d écrivain : que se passerait-il si la terre roulait à plat comme Uranus et si sa rotation était synchronisée avec sa révolution ?
question305, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170205021811AAA5YVE, Pourquoi le cylindre statique subit-il une force de traînée ?
question306, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170204011023AA8YzFv, Une belle réussite européenne promesse de résultats et découvertes encore plus grande, non ?
question307, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170122153738AAJaJk6, Deux électrons se déplacent en sens inverse, avec des vitesses de 0.9C; de quelle distance s'éloignent ils pendant la durée dt; merci?
question308, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170116030122AA7xxaQ, Si des extraterrestres vous proposaient de vous montrer quelque chose, que choisiriez-vous?
question309, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170119092544AAuFtly, Qui y-a-t-il dans l'espace, c'est très inquiétant ?
question310, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170113114642AAZnikx, Thomas Pesquet est dehors, maintenant ?
question311, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170102173116AAtRgpj, La NASA travaille sur 1 NANO VAISSEAU SPATIAL (20g), capable de se propulser grâce à des lasers à 1/5 de la vitesse de la lumière. Crédible?
question312, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170102132123AAdbbvO, La fusion de deux trous noirs, donne naissance à un trou noir plus grand ou plus petit?
question313, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170101205128AADdquc, La fusion de deux trous noirs; donne t'elle naissance à un trou noir?
question314, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161217203942AARgjzz, Cette histoire des trou de verre est une bonne blague ?
question315, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161223082144AAWL3Pj, Quelle est l'origine des ondes gravitationnelles: big bang; rayonnement fossile; rotation des planètes autour des astres;?
question316, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161216080554AAeQJXM, Il vous arrive aussi en hiver d'avoir mal aux cottes .merci?
question317, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161217184045AAHsf7G, Qu'allons-nous devenir quand la vie sur terre ne sera plus possible?
question318, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161216154727AAdJYj3, Les étoiles sont elles noires en réalité, sans réfléchissement?
question319, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161208152116AAlRHyl, Comment ET combien estimez-vous par rapport à cet définition?
question320, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161204075723AA1LINo, Pourquoi les OVNIS circulent dans le ciel depuis l'histoire et qu'elles ne contactent pas l'homme?
question321, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161129221549AAZIOdu, Qui est le maître de l'univers?
question322, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161127104151AADUQ55, Pourquoi toujours aucun homme sur mars ?
question323, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161126161139AAG3dVo, Bonjour, pouvez vous m expliquez vers la fin de cette vidéo. Il disent qu il peut y avoir un deuxième big bang?
question324, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161129012752AAvIQ4n, Scientifiquement, est-il plus juste de dire qu'une planète se maintient dans le vide ou sur le vide?
question325, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161124152424AAE2lEa, Pensez-vous que l'homme vraiment allé sur la lune?
question326, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161125012210AAwyv6L, à quoi servent les planètes vides !!?
question327, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161129101635AARBORO, Mais avec tous ces OVNIS à travers les Âges?
question328, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161125133311AAgRcHI, Pourquoi dieu n'a-t-il pas fait un Univers éclairé avec des étoiles qui l'assombrissent ?
(qui le "déséclairent")?
question329, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161128151126AAKBXJ4, 4 Saisons de la terre?
question330, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161124042419AAHK9cm, Le tissu spacio temporel d'einstein est caduque?
question331, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161123131911AA7mZt1, L'astrophysicien Stephen Hawking donne 1000 ans encore à l'humanité. Ne trouvez-vous pas ce chiffre optimiste ?
question332, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161124061535AALZHoL, Que les gens s'intéressent plus à l'astrologie ( qui est une foutaise) qu'à l'astronomie est-il dû à leur goût pour l'esprit magique?
question333, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161118075536AAVDx1W, Quelles distances ya t-il entre les etoiles?
question334, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161121025634AArPYRi, Il y'a des phénomènes physiques.
Est ce qu'il y'a des phénomènes mathématiques?
question335, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161119134956AAioFkW, Qu'est ce qu'il y'a au delà des trous noirs et des galaxys ?
question336, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161115122914AAT5jRJ, Hey chers humaïs, qui d'entre vous a vu la superbe plein Lune hier soir hein?
question337, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161117072945AAmX30p, Il faudra bien que nous quittions la planète un jour,allons nous retrouver nos créateurs qui sont dans l'espace?
ou bien quoi?
question338, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161114143313AAgb3LC, Avez-vous comme la lune est belle & brillante ce soir . A quand remonte la dernière fois ou elle se trouvait aussi proche de La Terre ...?
question339, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161118065900AA6oINB, Les nébuleuses planétaires émettent des jets?
question340, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161113231407AAUy3Sd, Stephen Hawking déconseille d'essayer de communiquer avec de potentiels extra-terrestres ?
question341, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161116043604AAy10xc, De 0 à 28 000 km/h en 8mn40 ça doit piquer ?
question342, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161112091115AAaoZyR, Bonjour,
Quelle est la date de fin de l'univers en année ? svp (dernière date) en année terrestre.?
question343, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161115085640AA6MNw0, Bonjour, Notre Galaxy tourne-t-elle sur elle-même? Si oui combien de temps pour une rotation complete?
question344, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161108015204AAG9CZF, Et si notre univers n'était qu'un atome dans un autre univers?
question345, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161110105755AAc4j55, Allez vous admirer cette super lune prévue pour le 14 novembre?
question346, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161103142601AATvRYm, ► L ' Univers tourne t-il sur lui même ....???
question347, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161105011918AAiY3Ri, La terre vue de l'espace en direct, vous connaissez ?
question348, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161025132318AAlKAbQ, A quelle vitesse la Voie Lactée effectue t-elle sa rotation ?
question349, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161031091909AABsmnb, Nous n'avons pas encore atteint la date des débuts de Star Trek, d'ici 2150, serons nous autant avancé niveau technologie ?
question350, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161025042248AAlEqaQ, Quand il est apparu l'oxygène sur la Terre?
question351, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161027021438AA52mqh, La représentation du tissu spatio temporel comme un tapis sur lequel reposerait les astres et les planètes; méme si c'est le dessin d'un?
question352, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161028070403AAsgt6a, Est ce que toutes les etoiles que voyons la nuit sont aussi tres loin les unes des autres?environ combien de km ou annee lumieres?
question353, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161024110705AA4oDql, Est ce que la station spatiale existe vraiment !?
question354, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161020145240AAjUx8r, ExoMars semble être un échec, pourquoi ne pas faire des essais sur la Lune avant de penser à Mars?
question355, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161024075336AAkRgmM, 1 extra-terrestre vit sur une planète à coté d une l étoile,un chercheur l envoie un msg dans de combien de temps aura t il une réponse?
question356, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161022031118AAsHXwn, Pourquoi tout le monde scientifique ont un orgasme quand ils disent que deux corps de même masse tombe à la même vitesse ?
question357, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161016203845AA2KtWA, La ceinture d'astéroïdes, une planète non accrétée ou une planète désintégrée ?
question358, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161019045124AAS5NR5, Schiaparelli: une sonde pour une durée de fonctionnement de 8 jours maximum, est ce bien raisonnable, le but est il scientifique ?
question359, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161019040640AAXDsuG, A quoi cela servi d'envoyer des hommes sur la Lune?
question360, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161020050532AAKJGeS, Quelle est l'estimation du pourcentage de matière ayant survécue au big bang, par rapport à la matiére ayant subi l'annilation ?
question361, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161019010550AAnvfda, Pourquoi ne voit-on pas dans le ciel les rayons du soleil qui éclairent la lune la nuit ?
question362, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161013063033AAJoYUS, Si je comprend bien avant le BIG BANG, il n'y avait pas de physique par ex des planètes n'existaient pas, rien quoi?
question363, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161013060724AAsfg44, Les impacts profonds sur beaucoup de planètes ne prouvent ils pas que celles-ci aient existé bien avant le BIG BANG?
question364, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161011142457AA7C1YW, Un objet se déplaçant à une vitesse proche de la lumière à un temps local qui tend vers zéro pour la passager la vitesse tend vers l'infini?
question365, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161010061623AAXxzvq, Le potentiel gravitationnel contracte le temps. Comment cela est pris en compte pour remonter vers les temps initiaux du big bang ?
question366, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161010133421AA0BSgV, On apprend à l'école que la Terre n'est pas parfaitement sphérique, mais légèrement aplatie aux pôles?
question367, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161011021537AAS163C, Et si le paradoxe des jumeaux prouvait qu'on peut aller plus vite que la lumière ? Oui je sais c'est imposable mais où en est la preuve ?
question368, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161009085236AAcR4aE, Et si le vide n'était pas vide tel qu'on le représente mais un espace en attente de devenir?
question369, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161006022744AA4XXdf, L'Univers, ses planètes, ses galaxies et toute l'animation influencent -ils le climat sur la terre?
question370, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161007063833AAxjC7R, L'expansion de l'univers, le vide et la science.?
question371, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161005043939AAYotdJ, Dans un univers ellipsoïdale constitué d'une seule planéte; il n'y a ni haut, ni bas, donc, c'est impossible pour la planéte de tomber?
question372, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161004105134AABq2hS, Il n'y a pas de direction privilégiée dans un univers ellipsoidal, constitué d'une seule planète?
question373, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160928044418AASlbcs, DISTANCE ENTRE LA TERRE ET LA LUNE?
question374, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160928011427AAOdBGf, Vous en pensez quoi de ces découvertes ?
Des milliards d'étoiles trouvées dans notre galaxie.
Qu'est-ce que ça change pour nous ?
question375, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160928014200AAVEss7, Peut-on tracter depuis l'espace une fusée pour économiser du fuel de son décollage depuis la Terre ?
question376, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160929083339AAuSA08, Si la terre est une planète jeune, aller sur mars c'est aller dans le passé ou dans le futur?
question377, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160929165247AAy4zC2, Combien de planetes exist -il dans le systeme solaire?
question378, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160927145301AAieDNj, Avec le chat, on aimerait présentement être Guide Suprême d'Iran.
Comment que faire on doit, présentement ..?
question379, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160920204350AADULww, Quelles serait les conséquences si la Terre tournait dans l'autre sens , c'est à dire d'Ouest en Est .?
question380, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160918045107AAwgJza, Le soleil est-il un hologramme ?
question381, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160919195357AAZctS6, Peut-on mesurer l'instant T?
question382, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160917010252AAw2wmf, Toutes les armées de la planète pourraient elles faire face à une invasion extra-terrestre très développée ?
question383, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160919200353AAmedIW, Que se passerait-il si demain des E-T rentraient en contact avec les humains?
question384, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160917024256AAYFC9x, J'ai perdu pas mal d'objets, dont la ceinture de Kuiper, un pote néerlandais ?
question385, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160913073140AAohlrX, Les humains ont réussi à marcher sur la Lune mais pensez-vous que nous arriverons un jour à le faire sur le Soleil?
question386, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160911144521AA3uZva, Finalement, il n'y aura peut-être pas de 3° Guerre Mondiale, isn't ?
question387, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160908174909AAMelkr, Du Big Bang à l'homme: L'univers a-t-il un sens?
question388, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160910100435AANxcXV, Nous recevons ondes de radio et microondes qui entrent en collision avec des planetes et cettes ondes peuvent penetrer un peu dans le soil..?
question389, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160908023414AATbGin, Ne trouvez vous pas que l'on fonctionne sur bien trop de théories ?
question390, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160905152432AA8JWWc, Que pourquoi qu'on est présentement sur cette planète et pas une autre ?
question391, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160902091025AANdueM, Si l'orbite de la Terre se rapprocherait du Soleil, serait-elle plus ou moins rapide?
question392, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160905145803AAqJHHf, Et bien et bien, manifestement, il semblerait qu'on y est, présentement ? ? ?
question393, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160904140305AAfw3r2, Si nous pouvions faire des images du sous-sol de la lune en utilisant les ondes radio et le télescope Arecibo...?
question394, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160904080859AAVDVD2, Si les ondes radio sont réfléchies par les planètes et elles peuvent pénétrer un peu dans la surface et la roche...?
question395, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160827141758AAyadeZ, Pourquoi parle t'on si peu de la planète venus ?.?
question396, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160826011850AAog54L, De quoi est composé un trou noir?
question397, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160826153942AA1LQsY, Quel astronome peut m'expliquer les horaires de lever et de coucher de lune ?
question398, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160822203546AAaMGfV, Croyez-vous aux dimensions. Nous serions pas les seuls à utiliser la terre. Nous aurions des colocs dans d'autres dimensions?
question399, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160824182117AAbqq85, Lorsque la terre sera détruite par le soleil. Ou ira la masse de la terre?
question400, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160821044953AAaGWy8, Le déplacement de la lumière est-il droit ou courbé ? Cela dépend-il de l'environnement dans laquelle elle est propagée ?
question401, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160822033902AASe7IK, Plton plnète naine.....et alors....9ème du système solaire....n,on?
question402, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160818152637AAObv6L, La planète terre est de quatre milliards et demi d'âge.il y a eu combien d'existence de vie sur cette planète?
on ne connait pas?
question403, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160819112313AAyZDMa, Qu'est-ce qu'une étoile?
question404, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160818140720AAt9N1o, Il y a beaucoup d'objets dans l'espace que les terriens n;arrivent pas a identifier.
la science des humains n'est pas exacte?
question405, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160814155057AAwTTZe, Pourquoi cette idée que les extraterrestres (si ils existent..) seraient nettement plus avancé que nous en matière de technologie..?
question406, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160816035503AAriPPW, Croyez-vous que la defense spatiale est en mesure d'intercepter les meteorites qui menacent la planéte ?
question407, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160813232603AA82B6B, Un trou noir, est-ce que c'est un tube, ((passage)), entre 2 univers ?
question408, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160811011020AARfkIS, Qu'existait-il avant le Big Bang ? D'où cela venait-il ? Créateur ? Hasard ?
question409, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160811235937AAdnstX, Pourquoi les scientifiques cherchent-ils avec leurs radio-téléscopes des civilisations dans l'univers alors que les E.T sont parmi nous...?
question410, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160809234048AAvaLCV, Quelle est la preuve chez les physiciens qu'aucune choe ne peut jamais depasse la vitess de la lumiere ?
question411, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160806114253AAlRtTt, Quand testera-t-on en grandeur et durée réelle un système de gravité artificielle pour l'espace ?
question412, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160804110007AA4arVA, Qu'Est-ce qu'il y a à l'intérieur d'un trou noir ? diverses théories ...?
question413, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160807172056AAZ8IZM, Avec le chat on aimerait présentement revenir vers vous-autres.
Comment faire pour [ne] pas .. [revenir vers vous-autres] ? ? ?
question414, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160807170451AAsTUU8, Kill With Power ! ! !
Le chat aimerait être un falcon (faucon).
Comment faire en sorte qu'il ne le soit pas (jamais).?
question415, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160802155203AAWZuoL, Pourquoi dépasser la vitesse de la lumière permettrait de voyager dans le temps ?
question416, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160807145653AAEGU9Y, Quelles sont les étoiles dont la luminosité reflète la position réelle? Vénus? L'étoile polaire?
question417, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160806102603AAHsKCE, Un trou noir peut-il avaler un autre ?
question418, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160729172730AAk7Hz2, POURQUOI ne " sentons"-nous pas les vitesses vertigineuses auxquelles la Terre tourne sur elle-même et se déplace dans le Cosmos???
question419, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160729164947AAmic3m, J'ai fait un bras d'honneur à un frère de l'espace, il m'a répondu par le cœur en m'offrant l'une de ses femelles.
Que répondre à cela ?
question420, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160726135751AAsDpxQ, Qu'est-ce qui vous fascine le plus dans l'espace?
question421, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160729111738AA4SIlU, L'humanité devra quitter la planète terre
on le comprend oui?le cosmos nous attend?
tout ce qui vit meurt même les planètes?
question422, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160728123157AAYtRKV, Si nous sommes excités les jours de pleine lune, est-ce que cela a quelque chose à voir avec la résonance de Schuman?
question423, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160725041603AATPIQi, Le temps s'arrêtera-t-il un jour?
question424, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160726163149AAe2KLB, Cela peut-il exister - une faille temporelle?
question425, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160723120951AA3FbDa, Bonjour,
Comment l'étincelle du "Big Bang" (qui a donné naissance à l'Univers) a t-elle pu se à partir de RIEN ?
question426, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160722164307AArI1Qf, Pourquoi le genre humain croit toutes les inepties qui se diffusent sur le web ?
Orson Welles, ça vous dit quelque chose ?
Yark yark yark !?
question427, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160726070748AAfYXOF, Ce qu'on appelle un "trou noir" n'est pas un "trou" au sens propre ? Si oui, de quoi s'agit-il alors (= nature de l'objet en question) ?
question428, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160720165029AAkK4OS, N'avez vous pas remarqué que la pleine lune cette fois ci a trop duré, depuis 4 jours déjà qu'elle a pas bougé ? la cause de la canicule ?
question429, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160717085245AAiwgic, A-t-on déterminé où se trouve le centre de l'univers ?
question430, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160721085819AAvnjME, Dans l'Univers tout est harmonieux ou non?
question431, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160721085303AAuiv4f, Peut-on associer le hasard à l'action liée au mouvement lié à la vie?
question432, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160720105032AARcABc, Pourquoi les cosmologistes concluent-ils que l'univers est en expansion accélérée.?
question433, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160710042347AAWYUSO, Si l'espace-temps se déforme, cela n'est-il pas sensé n'avoir aucun effet sur nous?
question434, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160709212433AAmO7I7, Quel est le meilleur endroit, en Île de France, accessible en transports en commun et moins de 1h30 de marche, où l'éclairement est minimal?
question435, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160708130426AAuuBJQ, Où bien observé le ciel à Pégomas en août pendant la nuit des étoiles/les perséides ?
question436, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160706043544AA55bxX, Aller vers les étoiles serait possible assez rapidement ? 20 ans pour rejoindre Alpha du Centaure vous y croyez ?
question437, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160704111354AABeQ5R, Il faut observer le ciel ce soir, pour voir si le croissant lunaire sera visible?
question438, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160705130159AAUQJZt, La (fussbal) National Mannschaft va enculer la(votre) France ..
Vous trouvez cela amusant, divertissant, stupides créatures ?
question439, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160705070645AA58Eka, Si on ne peut pas observer les gravitons ,comment sait-on qu'ils existent?
question440, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160701123515AA0iHcV, Des chercheurs ont trouvé des nouvelles preuves que la vie sur terre pourrait provenir de l’espace extra-atmosphérique. C"est banal?
question441, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160704023626AAU3Hlm, Pensez-vous qu'il est vraiment plus intéressant de spéculer sur les trous noir, plutôt que déjà essayer d'atteindre la Lune et Mars?
question442, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160626031211AAFi5ya, Vous pensez vraiment que la probabilité qu'une vie extraterrestre se soit développée soit inférieure au nombre de planètes estimé?
